因為我堅強到利用自己的痛心 轉換成愛心

做人做咁好有咩用
好人唔會換到愛
頂盡都係欣賞同感謝
我一邊將自己既心一刀一刀咁劏
一邊支持你同你依家既另一半一齊
直到最後一刻仲要祝福你地
我太好心還是太傻

唔想鬥慘
我一定慘唔過你依家嗰個
只係好想講 我都好無用
望住手上面既傷痕 好痛 好痛
諗到你既另一半都有既呢啲痕跡
但佢有你喇 你會陪住佢
其實都唔想為左你一個傷害自己
但我已經傷害左
因為我根本無你想像得咁成熟咁堅強

可唔可以快啲好番
我好攰
我真係
好攰

做好人？？咪再以為自己係好人得唔得

係因為太愛

誰人錯照顧過我的感受
待我溫柔 吻過我傷口